罷工只係開始，政府漠視，只會更多人劈炮

就好似今早3名麻醉科醫生咁
抽籤入Dirty Team
裝備不足，賠錢劈炮走人

pish

岩呀
抖幾個月休息下
等疫情過咗再出返嚟執手尾啦

自己辭職又唔會比人哋話乜嘢

聽過咩叫港奴未？口頭罷工係無用架

其實點解要賠錢? 僱員没提供適當裝置保護僱員，已經係違約! 勞工處打官司都唔怕喎

係僱主(打錯)

死多1/3醫護自然就有第二次罷工